每逢個個出晒去遊行 連登就開始吹失敗風

個個去晒遊行
咁剩番咩人冇去開post吹失敗主義呢？
諗下就知道la

大量5毛

佢哋會話你咪又係喺到出緊post

㩒錯不推

關西五毛事咩 咪呃自己
根本連登仔就係咁